懷疑有個男同學想gay我

同條女講
佢叫我滿足下佢

乖,夠鐘食藥

我：佢成日搵我 好煩呀
佢：你咪同佢成為密友大概總帶着愛～

Gay你老母

我會叫佢自己上嚟睇你呢句野

未，未到你，唔好出聲住

Gay我老豆下話

Gay test ...